{
  "Enable" = "激活";
  "Some changes require to respring" = "一些变化需要respring";
"Options"="选项";
"Enable LPM while showing" = "显示时激活省电模式";
"Disable while DND" = "勿扰模式下禁用";
"Disable while in Pocket" = "在口袋里时禁用";
"Double tap to unlock" = "双击可解锁";
"Visual Options" = "视觉选项";
"Show battery level" = "显示电池电量";
"Show now playing label" = "显示'正在播放'标签";
"Icon Fade Animation" = "图标渐变动画";
"Grayscale Icon"  = "灰度图标";
"Change Icon Size" = "更改图标大小";
"Change space between icons" = "更改图标之间的间距";
"Move Labels" = "移动标签位置";
"Brightness" = "亮度";
"Report Bugs or Contact" = "报告Bug或联系";
"Buy me a coffee?" = "给开发人员打赏";
"Paypal" = "Paypal";
"Respring" = "注销重启桌面";
"Reset All Settings" = "恢复出厂设置";
"Disable while charging" = "充电时禁用";
"Max Icon Per Rows" = "每行最多图标个数";
"Move Notification View" = "移动通知视图的位置";
"Artwork Size" = "相册尺寸";
"Show Artwork" = "展示相册";
"Date" = "日期";
"Use Native Locale" = "使用本地区域设置";
}
